中國一款智慧男用貞操帶證實可被駭客入侵，遠端鎖鳥無法拿下

Cellmate Chastity Cage 是一款專為 BDSM 族群所設計，具備連網能力可以用 APP 解鎖的「智慧男性貞操帶」，依照使用者設定，可以將穿戴者生殖器的「生殺大權」交給另外一個夥伴。不過這款男用貞操帶被爆出有著致命的資安問題。

英國資安公司 Pen Test Partners 發現 Cellmate Chastity Cage 的 API 設計有非常多缺陷，導致駭客可以很輕易的駭進 APP 裡，遠端把貞操帶永久性鎖起來！不只如此，駭客還可以從 API 裡輕易的獲得使用者的私人訊息和地理定位資訊。

而且這款貞操帶的設計比較特別，表面是氯丁橡膠塗層的聚碳酸酯，並且用一個特殊的鋅合金卡環扣住陰囊（但有開口可以小便），它沒有像是實體鑰匙或手動按鈕等其他物理性的解法，所以只能用切割機、螺栓鉗，或是用過載電壓讓電路板短路等危險性極高的暴力手法打開它....

這是一款中國設計、中國製造的產品，生產商為廣州佛山的「囚愛 QIUI」；而且在被證實可以駭客攻擊之前，這款貞操帶 APP 的評價就十分糟糕，經常「當機」無法順利解鎖。

螢幕快照_2020-10-07_上午9_11_30
Photo Credit:QIUI
Pen Test Partners 的資安人員也說，他們在 4 月份就發現了 API 漏洞並且跟囚愛報告，雖然他們在 6 月份更新了貞操帶的 APP 以修復該漏洞，但還是有非常多的使用者未更新；此外囚愛曾向美媒保證 8 月份會在全面更新一次，但至今並未實現。囚愛現在的麻煩是，如果它完全禁用舊的 API 的確能修復漏洞，但可能把所有尚未更新 APP 的貞操帶上鎖，反而更糟。

這款商品台灣也有網路商家在賣，若您是使用者請多注意了。

可能啲m男鍾意 比人永久鎖 要課金先開到

下體已被監控

wannacry

hack jj

個bug係課金都開唔返
主人閪痕都解鎖唔到
要扑野等你鳩縮再用切割機（cut碟果啲）,切果陣要射水,唔係煮熟隻雀

諗起其實好可能應用喺東突人到，拎嚟壓低出生率中國專整埋啲癡線嘢

囚愛

下體管理精靈
安全移除下體程式
雲端下體管理服務

班m 男會仲high

當年屌板男係點解救佢

hack到貞操帶位置啫 唔等於知道個人嘅位置嘅

春袋被人揸緊

人鳥分離?

切左落嚟再生去醫院聯返

點解貞操帶要玩遠程控制?
假J 同自慰杯就話有互動感啫
貞操帶遠程嚟有咩9用

中國設計、中國製造、有資安問題
Why am I not surprised?

你的陰莖已被習近平管理。

又真係有人用㗎喎

係課金
爆開

只能用切割機、螺栓鉗，或是用過載電壓讓電路板短路等危險性極高的暴力手法打開它.

推

射精管理局

無人J

係新疆用？

慢慢用線鋸應該唔使加水亦唔熱嘅
不過唔知鋸到幾時

智障大陸人

要搵水啡住鋸2~3粒鐘....
鋅合金....
臨斷果下大力左一野整到條野流曬血就死

吸莖瓶

你的jj已被炸毀

屌板男係消防將成塊板拆咗落嚟
連人帶板送入院
再慢慢鋸

重玩鎖? 直接打針呀 ON9

wannafuck

可以痾尿但係沖涼點洗

可能要揾開鎖佬開鎖

這款貞操帶的設計比較特別，表面是氯丁橡膠塗層的聚碳酸酯，並且用一個特殊的鋅合金卡環扣住陰囊（但有開口可以小便）。

開鎖佬都搞唔掂

屌，用google image先知點用

點解呢d產品可以冇緊急鎖匙位

問主人permission 去屌其他人好似幾好玩

你好有才華幫支那共匪做PK野

咁細個點用

咁就要切柒煲粥 煲粥
煲粥嚟餵狗

安全移除下體

党同你做射精管理

加埋强制取精就正
好似乳牛咁，俾人圈飬，日日不停俾機器揸

出左事格硬開鎖的話

一唔小心會爆炸鳥

cls

血滴子 mode 啟動…

>

實踐真正計劃生育

習總勁到監控埋條J 控制出生率

臭鳩

東突好似係直接幫你絕育, 仲衰過希特拉

要比bitcoin
到時真係wannacry

要奶共先可以用條JJ

今次真係比人揸撚住個春袋

要有文明碼先可以解返

具中國特色變態"創意"產物, 會有咩人買? 虐待狂(女), 或者"古井"

古巨基行得太前

支那掌控西人鳩鳩

因為會被人配匙

This is so China

下體管理精靈

Countdown 72小時後永久鎖死

要搵 lockpicking lawyer

拆唔開都算
一陣爆炸就番唔到轉頭

點解要鎖住條JJ

講真呢啲有心一定除到

賓州size有冇下限😅

無得扯旗，載兩日就性無能

dlc

wannacum

樓上bam

鎖鳥
屌你老味咩詞嚟
渠金翅仆街鳥

有邊個會用

你又知

Cls